唔打針唔畀去食飯 陳肇始：接種疫苗為進入食肆等場所條件

武漢肺炎疫苗未到，港府已密謀各種催谷接種率的方法。據商業電台報道，食物及衞生局局長陳肇始表示，不排除日後把接種武肺疫苗，列為市民進入食肆等表列處所的條件之一，意味沒有接種疫苗的市民，可能不能光顧食肆或到戲院等公眾地方。衞生防護中心總監林文健則指，接種武肺疫苗應是市民自願的行為，疫苗對減低病毒傳播的成效亦需時間及數據了解。

突提出市民入食肆前須出示打針證明

陳肇始接受商台專訪，就年初七後逐步放寬表列處所社交限制措施時，提出數個條件，「一方面就係一定要啲員工要去做檢測；第二呢，都需要嗰個『安心出行』（程式）；咁第三，當然如果我哋話，啊，真係到到有打疫苗嘅時候，就希望大家都會打疫苗啦。」
但翻查過去陳肇始在公開場合的發言，不曾提及政府擬要市民進入食肆前要先出示打針證明，才可用膳。《蘋果》正向食衞局查詢。

呢啲仆街快手趁地淋

仆街迫人打毒針
明明隻廢毒中左都會自己好番, 撚洗打毒針咩

年初五各區出現condom？

不如以後出去食飯, 將野食攪到變液體, 口罩邊隊條管入口, 咁咪唔洗除罩

殺晒全香港人口咪清零囉。

其實打左疫苗做檢測係咪 有機會 出"陽性" 結果?
排出既污水又係咪 陽性?

唔食囉 吹呀

唔打 吹呀

又係蘋果日報，屌你老母黎智英

唔打針唔會死
打針會死

你仲貼返你老板啲文匯大公新聞上黎狙擊

仲唔貼返

冇事打乜撚野針
冇事搵自己身體黎搞，一陣死唔去變傷殘

不如話要打埋 安心晶片 吖

同一個金主嚟架傻閪

張圖笑撚左

仆街淋病已講明打針死咗係無人要負責

武肺更恐怖嘅地方，係隻武肺係政治病毒（死亡率唔高但又唔低）

同意，打咗冇事變有事

乜嘢中共蟈家疫苗（甚至美國真輝瑞都係咁話）都唔會打